戒除色情和自慰，讓我交到好的女朋友！

戒J Telegram群

筆者也曾是個單身魯蛇（Loser，人生失敗者），單身好多年。工作、事業始終不順利，沉迷色情和自慰多年。生活一團糟、自卑懦弱、身材肥胖、滿臉痘痘出油嚴重，整個人散發一股猥瑣變態的氣息（手淫者該有的症狀我都有了…），而自慰這個「隱密的惡習」又不太好意思拿出來談，陷在悲慘人生裡苦無良藥。真是歷經多年折磨，越是單身越怕孤單、一怕孤獨，就猛看色情、打手槍來紓解壓力：終於某一天，我似乎領悟了自慰這件事對好姻緣的損害。眼看身邊的人成家立業、幸福美滿，我卻只能躲在房間裡孤單看色情片自慰。

『夠了，我決定停止這個惡性的循環！』

手淫大部分發生在單身男性身上，單身男性更要加強自身建設、努力提升自己各方面的本事或條件，給自己找一個女朋友，一個男人有了責任感，心才會逐步穩定下來，去做有意義的事。這樣才能慢慢的走出來，這也許是最快的方式：「交個女友吧！」你就沒有多餘的時間手淫了……或許有些戒友認為：「我就是交不到女朋友才要自慰啊！」但是兄弟們請想想，你真的有那麼糟糕嗎！你的人生只剩下自慰嗎？你下了決心戒色嗎？你有沒有想過，停止自慰、遠離色情能得到什麼？A片帶給你什麼？那種爽是長久的嗎？女孩子怎樣看待你這種行為？

在偶然的機緣下，有幸在網路上看到「如何戒邪淫」

網站、戒色吧；前年失業在家，整個人萎靡不振、沒有鬥志，更別說女朋友了！眼見父母漸老，自己年近三十卻身無分文，真有女人會愛我嗎？某天下午我來到佛寺跪拜『觀世音菩薩』聖像前，我深自內心懺悔往昔惡業，多年手淫、沉浸色情已經讓我錯過好的工作、好的女孩子也離我而去。我知道我需要改變，是時候了。所幸菩薩沒有放棄我，感謝祂救了我！

在此向各位戒友分享「戒除自慰，得到好姻緣」的方法：

1. 常念『觀世音菩薩』聖號，要誠心懺悔！
2. 孝順爸媽、做善事、說好話、存正念。
3. 保持正向積極生活，耐心等待、別放棄。

隨著時間一點一滴過去，我已經漸漸遠離色情，每天閱讀《戒為良藥》等網路戒色文章，保持耐心，戒色是一個漫長的過程，中途失敗難免，一定不要放棄，凡事起頭難！點滴累積不看黃的生活，讓我有更多時間去充實自己，「相由心生」：我的身材和面相漸漸好轉，痘痘沒了，開始有自信、有鬥志去面對生活的挑戰。說來也奇怪，當我不停堅持戒色的時候，奇蹟就這樣默默的降臨。

工作逐漸恢復正常後，生活開始有目標，運勢也好起來了。一位多年未見面的女性朋友，也在因緣際會之下，主動與我聯繫，我們的生活有了交集，彷彿斷了線的姻緣讓月老重新牽了起來，是老天爺看見我真誠悔過在戒淫嗎？很快的我發現自己已經可以順其自然的與女人交流，戒除自慰讓我的思想更純潔、更願意花時間關懷對方，不帶一點色情的眼光，很奇妙的感覺！或許我的氣場由負轉正了吧？女孩子對我的態度開始好轉，我漸漸體會到遠離色情的好處，也更堅定戒除色情的決心，我的內心充滿正氣和陽光，這是多年來沒有的美妙感覺。就在戒色200天後的某個早晨，我交了這輩子第一個女朋友，我很幸運。我很珍惜，很尊重她，感謝菩薩！

這是我第一次感受到「愛人與被愛」的感覺。過去沉迷於色情的我未曾有過的體驗。感謝上天的安排，感恩菩薩給我一個這麼好的女孩子：在學業上鼓勵我考試要努力、在工作上激勵我上進奮戰，生活上總是關心體貼我，感恩她給我的生命帶來「正向的動力」，我知道我要負責任，繼續加油，我相信自己有能力給她幸福，戒色原來是我人生中最明智的選擇。我再也已經不是過去那個邪淫的自己！我可以做到的！保持正向信念，我居然一步步爬出色情的痛苦深淵。

回顧過往那個沉迷色情又經常手淫、意淫的自己，是如此荒唐、變態的用色情的眼光活著，眼神淫氣很重，別說想交個好的女朋友，連自己看了都痛恨自己！可悲的是當時根本不知道，自己種種行為在女孩子眼中是這麼變態無恥、身上總散發一股異味有多麼惹人厭惡！也怪不得那麼多年來，「別說追女孩子，我連想接近女孩子都很難。」這也造成我過去多年來，總是把色情當成麻醉藥來吸食的毒品，或許在A片裡我才能幻想自己多麼有本事，而自慰過後帶來更多的寂寞，因為我更不快樂。沒有女孩子肯接近我，我的臉上始終沒有笑容。

要從失敗的人生中擺脫色情的束縛，真的需要一點時間：重點是檢討自己，要有「深刻的反省、堅決改變的決心！」問問自己：被色情害得不夠慘嗎？動不動就意淫、手淫還像個男人嗎！色情片中的劇情是虛偽、極錯誤、暴力的，沒有女孩子喜歡被那樣對待懂嗎？試問自己還有羞恥心、同理心嗎？哪個女孩子會欣賞把自己當成玩物的男人呢？一個男人成天幻想跟女優做那種事，能給誰幸福？能對誰負責？

認真追求一個真實的女性，需要「時間和精力」。並不是完全依賴菩薩安排，自己肯定也要付出努力，因為那是一個現實的追求過程，你必須學著付出、包容和愛，尊重她。是以一個全新健康的心態，正向的眼光去追求女性，而不是貪圖她的美色！女孩子的直覺也很清楚，你是否心懷不軌？是否給人一種色魔的感覺，不要以為她不知道你還再看色情片！當你不再是窩在被子裡，透過滑鼠及鍵盤輕易得到虛擬性愛，那一切虛假的劇情只是為了滿足男人天生控制的慾望，因此透過色情逃避現實、感覺自己很猛、在女人面前很暴力、威風，成了色情上癮者的「視覺麻醉藥」，而當我遠離色情才知道：現實不是那麼一回事，真實的愛不該那個樣子！應該相互尊重、溫和的對待，而色情上癮者又怎麼知道「體貼」是什麼？怎懂女人「真正需要的」是什麼？一看到女人就開始意淫，是色情成癮者的最大通病。

要知道：觀看色情會毀了一個男人的自信，徹底加深空虛和孤獨。如果一個男人不停透過色情來麻痺自己，那他的人生會更糟糕！當我學著走出色情，離開那些女優，我才知道真實美好的愛情得來不易，而那種快樂和成就感是真實的，戒色的幸福感是長久的。回頭一看，我才知道打手槍的快樂是一時的、是假的。那些只會讓我更孤獨、欲求不滿。

以前我沉迷色情時，總是不敢直視女孩的眼睛，眼神閃躲好像心裡有鬼，女孩子明顯感受我的「不自然與自卑」，看到我一臉色鬼（那時候意淫、手淫很嚴重），女人總是離我遠去，我只要喜歡哪個女孩子，她不久馬上被追走！女人根本不想理會我。而當時的我心裡極度變態，只能藉由色情麻痺自己、逃避現實、抱怨環境，這其實是不尊重女人的表現、不像個好男人！

陷在色情裡的感覺並不好受，當時我很自責、覺得自己活著沒有用，彷彿帶著一副「黃色鏡片」的眼鏡看世界，從小就意淫女老師、女同學、長大後意淫女同事、女上司、女明星歌手，連女客戶都不放過！真是懺悔啊，當時也不知色情對男人的危害，沉醉在自己意淫和手淫的世界裡，似乎每個女人在我眼裡都能跟「那檔事」扯上關係，也難怪我的姻緣苦等多年始終沒有消息，神佛豈會幫我這邪淫之人牽紅線呢？真希望大家都能遠離色情的陷阱，正確認知戒手淫的好處。

重要的是，當我去年開始踏上戒手淫的挑戰之路，學著看淡女色、刪除大量A片、拒絕色情網站，在這之後：『女孩子反而願意接近我。』那種感覺很奇妙，無論是在公眾場合、健身房、球場、餐館，我都能很有自信的昂首闊步，有自信的面對人群。開始有女孩子願意主動跟我交談，當我捨棄心中的淫念，女人對我的態度開始轉變了！真的，你可以嘗試看看：持續一段時間「每天看A片自慰」與「每天不看A片也堅持不自慰」的生活情況進行比對。差異真的很大！女人的氣場感應很精準！你是不是一個色情狂？心裡存有哪些噁心、變態的念頭？哪怕你嘴上不說、心裡意淫：『其實女孩子的心裡都知道。』

記住：沒有任何一個女人會喜歡這樣變態的男性，一個只把女孩子當玩物糟蹋的男性、滿腦子下流思想，怎能獲得美好的愛情及事業？當你只在乎『發洩自己的慾望，不顧女人的感受及需求』又怎能成為一個女人的依靠？有誰願意嫁給一個色情狂？哪個女人會欣賞你？喜歡你？從我身上大家可以看到，你一旦掉入色情的陷阱，現實中的女性只會鄙視你、離開你！唯有離開色情，你才會感受到跟一個真實女性交往的愉快，只是我們的思想被色情洗成「黃腦」而已，這一切是可以康復的，當然你必須熬過「戒斷反應」的痛苦期，向慣性挑戰、告訴自己：『想交女友？請先尊重女性。你不准再打手槍了！懂嗎？』

「做個負責任的男人吧，勇敢追求真實世界上的真愛！」請遠離色情，千萬別再自慰。將時間從虛擬色情之中抽離，你才有機會成為一個勇敢堅強的男人。在真實世界有許多挑戰等著我們去克服，當你衝破每個難關、逐步擺脫色情之苦，你會發現自己更有魅力、有自信。當你有了充沛的精氣神，對自己的未來充滿願景和信心，要吸引好的女孩子也相對來的容易很多，這或許是「手淫者，不得如意眷屬」的原因之一吧？只要我們願意『改過向善』，永遠都不嫌遲！努力行善悔過，盡力過好每一天，每個人都值得擁有好姻緣。

為自己的人生設定一個合理、積極的目標。養成正向的生活習慣，取代色情和自慰，生活才不會陷入空虛無聊，人非聖賢，低潮難免，但是真的不要像我一樣「打手槍紓解壓力」，那只會造成更多問題，自慰是逃避現實的。每當我感到壓力、低潮時：想想自己崇拜的目標、例如企業家、運動家、政治家或男明星，想想人家花多少時間在充實自己、鍛鍊自己成為更好的男人？誰像你一樣躲在被窩裡自慰？

珍惜人生中的每個當下，做出對自己最正確的抉擇，做一個負責任的男人，就是一種孝順。曾經我每晚都在發誓：「明天要戒手淫」、「最後一次了！」，總是有很多藉口。當我選擇面對現實，不放棄任何機會也要戒手淫，我才終於體會到戒除後的喜悅。告訴自己：「我不想永遠單身孤獨、被女孩子討厭！現在就開始戒！我要改變。」

請放下自慰的那雙手，才能掌握自己的幸福，抓住自己想要的人生！這條戒色之路再辛苦都值得，只要你堅持到底，幸福肯定會降臨。請相信自己，加油！或許某個值得你深愛的女孩子，正在默默等待你蛻變成功呢！做個男人吧：遠離那些片子和女優、負起責任，為自己的生命展開一場逆轉勝的旅程，讓自己走在一條正確的戒色之路上，真的不要放棄，美好的姻緣總是悄悄地來臨。

祝福你：「戒色成功，得到美好的姻緣。」

願全天下，遠離色情之苦，重獲全新的生命！

我日日打丁夠識到啦

戒咗一個月 夢遺咗兩次 下巴係咁生石頭瘡

KEEP住戒落去

戒幾耐

睇哂本戒為良藥佢先

日日打 打足廿幾年都有女啦屌

入嚟見識兩登版幸福的科學

幫別離推
功德無量

上次俾張圖你，打左未

如果女性成日自慰點算

蕭生，其實有冇計自己縮短戒J文，成日想戒，但d文水蛇春咁展，次次睇到一半都訓著。。。

用an機聽戒為良藥

聽what?

推

樓主講咗咁耐有女未
仲有我有女都日日打

屌佢老味都唔知戒嚟做乜鳩 自己廢就瀨落打丁度 我戒咗一排咪又係一鳩樣

戒為良藥
以前隔日打一次，人生好失敗，又冇女
戒左後，好多女埋身求我屌佢地
但我都拒絕左，因為唔想放縱慾望，想將個處留比日後的老婆

最起碼戒丁可增強免疫力身體健康

搵我

名唔該

咁有出都會腎虛㗎喎

呃啦

蕭巴你女朋友咩樣

佢都冇

真係賴落條丁到喎

真係可憐，丁戒足咁耐女又冇

一排即係幾時 人地戒兩年

有女仲打 唔知你假膠定點 小心腎虧呀清

冇好！冇好女人嫁！

佢而家有冇唔知

連登未有果陣佢已經戒完J識女然後再分左手

兩秒

冇關係囉，睇下小豬食幾多女

咪喺不過老實講
小豬好勤力保養體格 成日做運動

大部分連登毒撚都勁殘，樓主都啱嘅

做運動都唔會識到女的

一嘢出大絕

點解男性性上癮就要戒j， 女性性上癮就冇人理

女性自慰情況少好多
女性自慰一樣傷身

不過都好多都係唔講出口, 我哋外表溫柔唔代表我哋裏面唔野性

講乜柒呀？child登仔！

大師所言甚是

由中學開始icq約女屌閪日日打飛機
去日本大陸又玩女有老婆二奶仲瘋狂日日打J
點睇?
點解要將你的失敗歸咎於打飛機
可憐那

蕭生嘅說話幾有道理

我入黎係睇J圖

感情問題一律建議分手

好文再推

我需要陰陽調和幫幫我

我係處女唔要搞嘢

點到即止ok?

支持

女仔真係會忍到？就算幾想扑野都好

圖?有幾好?

蕭哥 咁多年你都唔成熟啲

忍到， 自己嚟咪舒緩到

save and J

Jed

戒你老母咩

支持別離 隨喜你的功德
支持所有人戒色,未戒色的人係唔知好處
好既人只會越黎越好 衰既就會更衰

別離可唔可以教埋女人點戒自慰認真問的

去百度搵 女子戒色吧
睇戒為良藥

蕭生好野 多謝蕭生

拉

樓豬逼害殘疾人士

呢個post好撚痴線

我已經對男女人身體沒有感覺

（絲打）

八紘一宇、七生報国
天皇陛下万歳！
大日本帝国万歳！
大日本皇軍万歳！
大日本陸軍万歳！
大日本海軍万歳！
大日本軍人万歳！
神風特別攻擊隊万歳！
大東亜共栄圏万歳！
大和魂万歳！
支那人はどれも無実ではない！

打飛機不等於無女友

屌你老母毒就毒啦

之前

戒！

戒完佢會返黎？

香港情況一日比一日差，把握機會同佢見面啦，呢個原因已經冇得抗拒，就算佢最後決定係點樣都好，約佢見多次

都要佢想見先得 唔敢再煩佢了

你係咪痴撚咗線
咁大件事都唔知聽日有冇得見你仲喺度驚仲喺度擔心？
畀我我就寧願見佢嗰陣或者約佢嗰陣畀佢鬧或者討厭，都好過自己未試過跟住香港玩完咗就後悔

學識左尊重佢意願了
況且我一早已經玩完左

你成熟咗
駁唔到

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

我女朋友幫我chok JJ的